覺唔覺blackpink jennie個衰袜陣淫味越來越重

啲outfits簡直淫到不堪入目

傾計冇圖冇計傾

覺唔覺樓主老母陣淫味越來越重

圖

全隊最淫就係佢，不過都唔夠伯母淫

你老母就淫

jennie好撚正囉

褲都除埋入黎乜都冇

賓賓

圖定老母

咁先正
無整容味

有無例子？

上星期五夜晚九點四十一分喺釜山出個場囉

有冇證據？

有人說香港是文化沙漠
我不同意這個說法

之前Live, 短白色熱褲淫撚到射

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

有
案情嚴重要保密

jisoo表示要J jennie問過我味

Lisa 就話天生賓賓樣無得搞 佢就唔知點解都會有個種賓賓味道 出道前同gd合照個樣好似jessi
雖然都係2ne1正啲 不過2ne1 後佢最表達到yg個種風格 睇好佢成功

yes